冇左黑洞台

冇黑洞點算暢遊宇宙

我見到仲係到

仲係度

好似ban左隻殘體狗